黑警唔可以輸...寧願要贏到盡

黑警唔可以輸
已經冇晒後路
寧願癡曬線贏到盡

佢哋真係唔怕清算

未來仲有咩方法可以應對

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

They can win all the battles,
but LOSE THE HEARTS, THE MINDS, AND THE WAR.